有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（30）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

又就到頒獎禮嘅季節

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮將於星期一開始接受投票
大家記住留意 903 嘅網站 記得投票支持皇上呀

Yahoo Asia Buzz Awards 2018 而家起正式接受投票啦
希望大家可以每日都去下面條link 投我地嘅皇上一票啦 記住係每日呀 一部電話每日可以投一次票㗎

仲有希望大家去埋谷撐音樂大獎2018 投埋軒叔

投票項目：百年樹木、缺、天才兒童 1985 、潛水、黃色大門

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

軒軒留名

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

Lm

lm

原來頭先早咗入嚟 唔好意思

睇下我個名

大家投左未呢！

已投幫推

LM

大家下次俾條生路小妹行吓 唔好咁快啦

留名

投票同填form 呀巴打

啱啱投左

好

一推再推

仲有投票俾樂壇平安鐘推佢上台呀

皇上俾姜濤反超前咗，你地一個二個好即刻同我去投軒叔票呀喂

今日投完之後日日都要投

請大家投皇上一票

早晨

我去瞓陣先, 今朝4點幾開工十卜到而家, 好那眼訓

哇屌
你老味佢做馬？邊有咁撚多人投佢呀？

已經投咗好多票俾皇上 點解仲會咁

咪係 皇上點會少票過佢呀

早抖馬馬

點會 [red]大家記住日日投票俾皇上呀！！
[red] 唔好鬆懈

點會 大家記住日日投票俾皇上呀！！
唔好鬆懈

大家早晨 記得投票

大家今日放假幫幫手去yahoo 投皇上票啦唔該

咁快有

而家仲有幾多

17x -> 132

咁又唔係差好多 有冇咩成日唱嘅冇咗

咁講好難醒起

港樂春秋
未來的回憶
孤單公園
Blessing
不吐不快mv
故園花茶
石徑
Psiloveyou
我和秋天有個約會

其他唔知

攝氏零度

過雲雨

屌ps I love you都冇埋

成個港樂都清哂
Ps i love you係港樂version黎
無其他版本

典解咁做 最正個啲冇曬

仲要計埋
青春常駐8首
酷愛5首
櫻花樹下4首
Myway4首

ttmt同lip又無清人聲

發現其實得好少

Blessing 都冇

留名先

Blessing應該無咩人敢點
佢係上海豚音

我在JOOX唱了『黃色大門』，音效非常好，快來聽聽！ (#JOOX #Karaoke)
好難唱得好似皇上咁好聽

done

百年樹木 新城冠軍
新城一碟４冠

留名睇一隻碟4 首四台冠軍歌

唔係咁易啊葉師父
U87 都做唔到1碟4首4台冠... 最難過係903果關

唔知呀而家見903 播百年樹木都幾密
先唔講有冇一碟4 首四台冠軍我都覺得百年樹木值得攞四台冠軍

勁歌金曲好似榜都未上??

應該遲下會上架啦

對上一隻碟 同年一碟3首4台冠 係 張學友-過敏世界(1995)
所以軒今年既3首4台冠好勁架啦，好難望到4首

好似有巴打見到百年樹木tvb版cut左食煙嗰part? 應該挑戰歌緊?

agger -> 我都覺得百年樹木值得攞四台冠軍

今日又好靜 照推

投咗未 呢個係新㗎唔該幫手俾吓意見

啱啱先知係新嘅 順手幫推

推

起咗身好耐啦我 11點醒咗

9點醒咗 悶到一直練結他 冇人出黎吹水

早晨呀 而家食吉邊

唔出街玩？

bb 我在
今日成日淨係投票同hea

好想食

唔了 推咗人約 想留係屋企多啲

幾時約我

我一得閒就投票

你快啲返嚟我地去食

你返黎香港咪約你一齊食飯囉

原來新架? 岩岩投左 繼續推

而家可能又改早咗

要攬你

做人唔可以貪心 一次就夠了

食完飯 推個靚post

填google form 呀親

我又推啦
呢個新㗎唔同㗎幫手填呀唔該

無人

有人呀
聽晚勁歌優秀選希望皇上攞到獎

終於落堂 上水say個hi

軒軒

軒軒 Hello!

LIVE好似得BIG BIG CHANNEL APP有得睇?

係呀bigbig channe app現場直播 跟住好似夜晚有精華重溫咁

推呀

優秀選連未派都有既
53 百年樹木 張敬軒

大家記得投百年樹木，未派先拎獎

好奇問下大家
你哋中意張敬軒環球定英皇時期嘅歌多啲？

譚b

hello櫻花樹

好問題
我揀唔到
只可以話我覺得兩邊啲歌都高質但英皇俾多啲資源佢令到更加多人識佢喺英皇嘅歌

好難揀

hello 我覺得自己好似好耐無講嘢咁

咁呢家開始講返多啲野

環球
但英皇時期 過客別墅 缺 百年樹木 都唔差

ME2

要啊
不過今日超級攰 希望今晚可以早訓

推

填咗
未填都快啲填啦幫手

hello頸巾

我琴晚都超攰 足足訓左10幾個鐘
咁你快啲訓 要抖下！

Hello

琴晚失眠兩點幾三點先訓到 其實好攰但唔知點解咁精神
跟住今日又要早起身

你都要早啲訓啊

失眠真係好慘架
我成日都訓唔到覺

我都係啊 其實我係要好早訓覺嗰啲人嚟 但一遲咗一段時間 就會訓唔返

兩邊都有中意既歌 環球既時期好似多啲情歌 英皇就咩都有 又多啲曲風變化既歌

呢幾日都好靜呀

咁軒軒早啲訓啦 你聽日仲洗唔洗早起身? (我係夜訓既 )

再推呀 新㗎個form 幫手填一填我地先可以做最後決定
愛死你地

係囉係囉 大家投咗票未呀

我都覺啊

要啊聽日返工
唔好咁夜啊你都 傷身㗎～

投咗

岩岩睇左屍殺片場 好好睇 推介大家

星期一至五返工返學
星期六日偽毒出街

嘩有icon用

真係好靜

好想睇呢套 但無時間 啲場次完全夾唔到

星期一至日返工返學

星期一至五返學 星期六日part time

我又推了

好似得mcl有得睇? 沙田開左新戲院所以睇左

hi公海bb

水水

想學飲

醒醒

mix左咩

酒鬼出動

你會唔會一飲就醉

可能會 等你送我返屋企

哇好勤力 我以前走堂返part time

但唔好學我

我都想去沙田新戲院

我都驚傷身 但份工返shift

無留意呢套 屍殺片場係咪恐怖片黎? 我廢唔敢睇

日本㗎 應該唔會特別恐怖～ 睇影評係講班人拍片 好想入場感受下佢地拍片嗰種熱情 同埋想睇佢一鏡到味嗰個長鏡頭

小心身體

咁聽落還可以

快d去啦 戲院好新淨

唔係啊 我當笑片睇

白褲仔

再推 希望大家唔好嫌我煩

投了

幫你推

千千b

咁夜仲唔訓

我都唔敢睇

再推 新投票!!

真係唔洗驚

屌！！！！Yahoo嗰度姜濤反超前
大家快啲去幫拖！！！

可唔可以瘋傳西我面

pushhhhhhhh

投票！

推推

笑笑

食左早餐未

未 啱啱食咗啲薯片

有時間一定去

正 我想食熱浪

我都想 同埋雲吞麵

我今日先講完想食雲吞麵

姜濤邊撚個黎架

垃圾獎無人識既豪比佢啦

Viu TV全民造星個冠軍 （好似係）

Yahoo 果度 好似不停考我心算加數咁

姜濤擺明做馬啦
屌 on99
利申：叫咗好多人投

咁皇上都有開post 叫我地投票 點都要盡吓力

其實係
佢隊組合又係無啦啦彈咗上嚟

邊個黎 無睇Viutv

我都冇 但我想講男偶像頭4 除咗皇上全部都係嗰班人
加油呀大家 一齊集氣

Sor 我真係唔識另外果3個
聽都未聽過

返嚟一齊食

但係我無男友

訓醒完再訓醒 早晨

聽日就開始叱咤投票了

bb

早晨呀水水b

訓咁耐

想發夢見到你啦

咁有無見到先

有 係咁同你

連仔生日快樂

瞓咗成個上晝 醒了推推

無啦啦點解會多咁多票

大家快啲繼續努力投

頭先我non stop咁投俾軒叔投咗一個鐘
都係追唔過姜濤
到底佢地係咪寫咗bot投姜濤

我地皇上啲票係人手 佢就買返黎
你覺得呢

咁夜訓

你做咩唔回我 我都無男友你可以SEND比你喎

偶.....然.....姐 唔好嬲

海仔你有 唔理你

點追

追到嘅！！！仲有十日嘛 大家加油唔好放棄呀

咁我唔要佢 要你

喂 又唔好無端端屈人

對！人地啲票點嚟我地唔好理啦 最緊要係我地繼續努力投皇上

一陣又周圍樹敵

3個數加埋對我有D難度

我日日投 心算計數好似快左

我因為呢個投票心算突然勁咗

好煩 唔想進位

今晚好早啲啦你

我都覺得自己心算加數越嚟越快

岩呀！！ 我地自己投好佢就得 雖然我覺得viutv果隊12人啲妹妹fans拉隊個個都淨係投晒俾姜x所以反超前 變左佢地12人各人加埋嘅fans VS 皇上自己一個嘅fans

計親大部份都要進位 成日都百幾二百 小學計數考試咁

都唔出奇 佢地一齊推到姜濤贏
唉唔緊要啦我地繼續投

仆街了，903一到星期日 百年樹木 播撚到上死位

即係點

有機會上第2 之後落榜
不過未很定既，因為 百年樹木 慣性星期日爆發。。。

轉自:CM討論區(Cool Music Forum)

張敬軒 538 - 01
缺 125+01 14 + 17 + 14 + 15-01 + 14 + 09+01 + 08 + 10+01 + 24
天才兒童 1985 188+02 13 + 10 + 15+01 + 15 + 21 + 16 + 14 + 19 + 14+01 + 12+02 + 29 + 10-02
潛水 159-01 11-01 + 25 + 18 + 18 + 13 + 08 + 15 + 11 + 10 + 30
百年樹木 65-03* 08-01 + 12 + 12-02 + 14 + 11 + 9*

大家快啲投票 唔可以輸

大家努力呀

呢度突然之間無晒人⋯⋯⋯人呢人呢？

可能個個都去左玩

落雨濕濕我唔想出街

好攰 上水打個招呼先 hello小王子

我都好憎落雨

Hello 軒軒

軒軒
去咗邊度玩到咁攰呀

落雨濕濕去邊都好唔方便

返工啊我 連踩10日

hello醒醒

仲要好凍添 好想冬眠

仲要啲人係唔識擔遮

一定攰死
等我錫返你一啖先

有冇着夠衫呀！

好sweet啊多謝你

著咗外套！

連踩十日 聽日放假未呀

係咪即刻精力充沛呢

頸巾呢！

係琴日放假今日開始直踩

不過我拎咗琴日嗰日假出去上堂

即刻醒一醒

無啊返咗屋企 不過今朝真係後悔無戴頸巾好大風

阿婆級少女受唔到風

以後要放定係袋 勁巾係冬天真係好重要

咁大件事
唔緊要 我地攬攬軒軒 加油加油

召噢頸巾

軒軒加油 軒軒加油

我連踩6日

今日完

我都覺 唔戴頸巾冷親氣管好大鑊

多謝小王子

恭喜你啊終於可以抖

涼左好多 要著多啲衫

我已經變左個殘廢咁訓左成日床

你要加油呀

落埋雨更加凍

天氣開始轉涼了

屌你比返個夏天我呀

冬天好懶呀

渣ga 冬天好正

我好怕凍㗎
還返個夏天俾我 x2

小王子好返未呀

隻手仔成日凍

好咗7成
因為我無戒口，又飲凍嘢又食糖

一開big big channel就見到皇上

係呀
最怕手腳冰凍唧感覺，我個人太虛

點可以咁

好難好架

流巴
我無零食會生存唔到㗎

佢個黑眼圈
無耳反都唱得好好

黑膠軒唔係浪得虛名
我幾時都話聽皇上唱live真係享受嚟

乖啲啦

等我入嚟支持下先

我盡力啦

我而家先睇緊tbb重播，幾時先到軒叔唱

應該係最尾

岩岩訓醒

最尾呀

最多我比你西返

咁我都係聽日睇返youtube算 我好想瞓

而家要播完新聞先會播下半場
有排等

好似做到12:55 好心佢live啦

想谷多啲人去big big channel

多啲支持我地

好賤啊嗚哇

咁可以瞓醒先睇
佢係最後兩首

我本身dl咗big big channel想live睇，但佢又要登記又盛，好煩，放棄咗

好耐之前已經登記咗 但勁耐都唔入一次睇
係真係睇到無野睇先會禁入去睇下劇個啲ng片

恰一陣

係現代小王子呀 影得好靚仔

就到啦

長腿軒

好_靚仔呀痴線

終於到

等到了

有冇得係bigbig channel 睇返
我驚而家開電視會俾人屌

樂壇真係得返軒叔

正 可以訓覺

睇完 可以安心去瞓覺啦
軒叔 I love u

終有樂土可給眷戀 仍然可望見樂園

張敬軒今次係TVB既Live
應該係佢今年係TVB唱過咁多次最好的一次

啱啱訓醒 掛住我？

無覺訓

點解呀？做asm?

風箏絲早

早晨 大家今日記得著多件衫

千千 早晨
今日好凍

救命呢位長腿王子好靚仔 放工一見到真係賞心悅目 但我想睇粉紅色任何人 #又走數

小王子 千千 馬馬 風箏絲早晨呀

大家早晨

仲有三個鐘有得投叱咤 未登記做會員嘅快啲登記咗先啦

仲要落雨 麻煩到死！

大家早晨

我琴日望住張相淫笑左好耐

佢個樣好似未訓醒咁

但見到皇上尋晚個訪問打定輸數又好想幫佢追返上嚟

好正

千千 你到底諗到啲咩淫嘢

佢尋晚成個人都好似未瞓醒咁 但應該係因為病
尋晚見佢都仲有咳 可能轉天氣

利申腳膠
無呀 淨係覺得好靚仔 我望左好耐

同埋睇個樣好似好攰
希望佢快啲病好 唔好再咳啦

我一放工都係 笑到甜(淫) 跟住啲同事望住我..

心都融化了

可能又病又轉天氣又唔夠訓岩岩個星期又日日都chur 前日先shooting完 佢真係好勤力 想佢快啲病好但又想多啲活動見佢
然後尋日勁歌兩首都唱得好好！潛水都唔錯

見到佢張靚相 我放工幾攰都唔記得

其實唔算唱得好 現場聽嘅話
好似冇咩開聲 但佢咁忙咁攰

你去左現場咁正!! 佢之後啲頒獎禮都要唱潛水架啦 呢排佢真係好chur 黑眼圈深到 心痛

今日公司好多人射左波

男朋友琴日問我發生咩事

想偷偷地拎黎做wallpaper

可能太凍起唔到身

唔係掛 冬天都未到

本身用緊homejournal佢屋企嗰張 見到呢張又想轉

你公司成日都有人射波既

早晨 差成萬票點搞

我放棄咗

好唔忿氣

我都想知點解

差8000咋呢加

嘩咁繼續努力追

快啲投叱咤啊大家

我都投左

投左

爭五千幾票 加油呀大家

點解男歌手會有子華神
而組合冇Boyz, 農夫, Twins 但係有Hotcha

呢排個post好似去得好慢

投叱咤呀

差三千幾咋大家加油

投完叱咤去投yahoo

係呀 冇人上水

少人

遲d 叱咤 最歌 投百年樹木

返工

咁靜嘅

唔緊要啦佢地啲票邊度嚟我地都理唔到啦
最緊要我地努力投皇上
仲有幾日我地繼續加油

我每日都會努力投架

我都係 一得閒就投

大家yahoo 嗰度千祈唔好灰心 今朝睇明明仲差成萬票淨係一日就已經追到 證明大家嘅努力係有用㗎
我知可能有人會話呢啲獎 wfc 啦 但因為皇上之前ig 出過post 希望我地盡力投票 尋晚完咗勁歌訪問都提到話輸少當贏即係證明皇上唔係唔重視呢個獎 所以希望大家繼續加油投啦
至於人地點講點話就由得佢地啦把口生喺人地度咪鬼理佢地 唔好嬲豬啦大家

軒仔男定女fans多

CM果邊個個投古天樂，大家唔好投其他讓票集中投軒仔

大家做乖fans唔好同人地開火啊記得！我地無辦法亦無必要去阻止人地嘅fans點樣支持自己偶像 想皇上贏我地就努力啲投票 人地點講都無所謂 自己知道自己係逐票逐票落手投就得啦 大家清楚皇上嘅價值 所以作為fans都要做返好自己就得！大家加油啊 放工軒愛大家

暫時所見八成女兩成男

真心定假膠

冇錯人地點講就由佢啦
皇上咁努力一定會有回報

聽講啲女fans好多好靚

努力投票

CM果邊通常都異於街客
今年佢地想捧古天樂入５強，好多都無投自己真心既歌手

所以唔好掉以輕心

明白

快啲去投叱咤呀大家

叻豬啊大家加油

清邊度聽返嚟

叻呀大家
快啲去投完叱咤再繼續努力

公司個個靚

瘋狂努力投

喂！我想講軒叔啲fans真係好鬼勁
明明今朝返工前都爭成一萬票，我放工返再睇，軒叔追過姜濤

我俾一萬個叻大家

請相信愛力量

將虛構化力量

上次去party room 有個迷軒女fans 又係好靚
唔知佢係唔係到呢，好想相認

我頭先都拿拿臨幫軒叔投咗幾票

加油投票呀大家
見ig啲內地軒叔fans都加緊投票 今日差一萬票都追到係因為軒叔嘅強大人氣同埋佢今年真係好勤力
投咤吒 男歌手
投谷
再投yahoo 繼續投 唔好鬆懈 差幾日咋

痴線真係估唔到會咁快追到

得閒推吓

好選舉口號
繼續努力呀大家

大家努力投票呀

終於有時間坐定定投票啦

眼藥水三千華麗留名

軒為你 突破界限

軒動你 突破界限

好有感覺

我終於返嚟啦 我終於交晒功課
終於可以同你地傾計啦
但係聽日先傾 因為已經通左兩日頂
所以我瞓覺啦拜拜

十年了

掉哂d $1俾你

你有好多個一蚊未攞 好重呀可可
早抖啦聽日見

做乜最近靜左咁多既

好多嘢做
少咗上嚟

我最近都少左上黎
我之後會上多d黎架啦

用個Bra罩住你

Sem尾 好似係

唱多啲歌嘛

唔好再講
十萬樣嘢要我做

個個都讀緊書
我老了

請放入可可扶助基金會

送首歌比大家

好犀利
我成年寫嘅paper 加埋都冇咁多

好有初戀嘅感覺

早啲休息啦可可 聽日再傾

可可早抖

早晨千千 救命點解可以朝朝起身都咁眼瞓

你係咪太夜訓

千千早 各位早 大家早

小王子早晨 大家早晨

好凍

早晨呀大家

一點幾瞓 都唔係好夜啫 但好眼瞓

有冇著多件衫

戴住自己出街tim 凍

早晨早晨 開始凍啦 著夠衫先出門

大家返工返學加油呀

各位早晨 華麗一推

早晨 準備返工

大家早 我去食飯先喇

lunch time睇!!

呢個版本感覺仲強烈

睇咗
仲多咗密碼
台詞寫不過半
杜琪峯專長揭露命途無常的道理
男主角叫Felix
真係超級有心機
誠意之作

我都覺 勁想喊

咁我應唔應該係公司睇好呀

雖然再後悔都精彩 但真係心都痛埋

仲要台詞寫不過半 同埋佢叫felix

都係搵到呢三個 仲有無其他

鍾意張敬軒的大家記住上叱咤投票

票已投
大家我地一齊推到皇上上頒獎台好唔好呀！

投左lu

努力

又過返既
努力投

投咗啦
要係現場睇軒叔上台

點解谷撐音樂 金曲有春秋簡嘅？
推春秋上金曲

買左880 一定要見到軒叔

我諗軒叔點都有得上台既
我買咗280咋 男朋友話已經無咩歌手值得去睇
佢話下年如果有咩曾樂彤姜濤個啲既話佢唔會再睇現場

其實大家都係用投票機器投出黎
點解大家都咁執著 LEE個垃圾獎

我就覺得LEE D垃圾獎比下D後輩無咩所謂
PS:不喜唔好屌得咁大力

第一年睇叱咤

我今年第4年啦

其實都係想盡吓綿力支持皇上
所以基本上所有投票都會盡力投

投完就算啦,唔洗咁盡力拉票,嬴輸都唔好睇

點解谷撐音樂有春秋投 但冇提到

我覺得拉票係可以 但最緊要唔好攻擊其他對手
公平競爭

廖子妤真係做得好好

今晚2200有第六集 軒仔同當奴去澳洲啊
有袋鼠🦘 同 樹熊🐨 好似係

睇完之後覺得好撚好戲 兩個演員嘅ig都有fol
唔知點解廖子妤好靚女

坐火車見到左邊個女仔睇hk01 show個軒仔

好想認識佢 怕醜仔

由同班同學 骨妹嗰期開始留意fish 佢真係好正 做戲好自然好細膩

靚啊！仲要好有性格 唔係大眾靚女樣

痴線 有同好！佢好型 同埋短髮真係靚到癲咗 好襯佢

佢短髮靚過長髮

會唔會係我

咁pure
佢沙田出

狗衝啦

我住沙田

你無咁pure啦

我驚比人話性騷擾佢
人醜

東鐵沙田咁多朋友

我喊到停唔到呀

你又知我唔pure？

好彩你冇返工睇

天才遊童出啦
佢叫個後製幫個肚腩打格仔

出左啦

蛋記

好多句hello 好鐘意聽軒叔講hello 好溫柔好soft

啱呀
仲要句句唔同tone

出黎啦肥腩軒

其實呢一集都著同一件衫....冇打格有肥腩睇
軒叔走漏眼啊

好正
拍得好好 好多關於軒仔歌嘅hidden message

睇你講野都知

我同朋友share acc用

咁我係識你定你朋友

睇post果個係我，回post係我朋友

有冇人同張敬軒係VOOV合唱

好呀！

估唔到我睇劇場版諗起嘅人竟然係佢....
再後悔 都精彩

王子仲唔訓

每個人睇呢個mv 應該有唔同感覺
若有無奈 只有用新的愛情來做替代

千千仲唔瞓

我今晚成10點先收工 啱啱先食完飯沖完涼同埋攤上張床

我諗我暫時人生中最最最愛嘅人都係佢

小王子

唔後悔就得

再後悔 都精彩

人生總會有一點點遺憾
可能係咁 先證明自己真的活過

其實都無乜後悔

無就好

要加油呀

好多

可能過多十年 再回望
一切都會變得微不足道

十年之後 會變成點呀？

故事也許終結十年 已沒太多需要掛牽

我又瞓唔到

做咩呀小王子 好多嘢諗？

睇完個劇場版真係會好多野諗

終於放工 返到屋企即刻睇晒打格仔軒同劇場版 一個笑一個喊

真係勁多
唉 我試下再瞓，好攰

我深夜細細聲聽住軒叔啲歌會慢慢瞓著

早晨早晨

係嫁 十年前既自己失戀
望返轉頭跟本冇需要叫生叫死

投哂 加油呀咁多位

輕輕一推

Hi大家好 我係笑笑

咁耐冇見去左邊

邊位呀

去左潛水

大家都潛晒水

最近氣管敏感不斷狂咳
有冇人知有咩方法解決？

有冇睇醫生?

搵你

唔俾錢你

未呀 12月先潛

掛住你

OK 我都掛住你

嘩嘩嘩
超左兩萬幾 多謝大家

好叻呀
咦馬神彈咗上第四

馬德鐘突然又升咗上嚟嘅

笑死 碌落啲原來有曹總

3000幾票
仲要寫到明曹總

曹總

曹總嘅出現又係叫返你水水嘅時候

好眼瞓啊 走咗第一堂去瞓覺都唔夠瞓

Sem尾近了，你們應當悔改

通一晚頂瞓三晚都補唔返
放學返去繼續瞓啦 瞓到聽朝

繼續跟show 之後仲要做功課啊

好多日冇唱歌了

仲唔快啲唱

合唱

用$1掉醒你

唔好再送花比我

留名留名

你又想唱？

我走音 唔唱

不知幾好聽

百年樹木 個The Story 版

睇到喊

太痴線了
D對白出埋黎 仲癲

真係好touching

我都係

原來仲咁多隱藏嘢

Felix同杜其峯同劇本寫一半 真係好正 成個story感動得黎仲有咁多彩蛋 真正既軒fans一定一睇就睇出

啲眼淚係不受控制地流
我終於放飯 攰死

諗住做完paper先睇

來吧 我做你張紙巾

啱啱先第一次好認真咁一路聽井，一路睇歌詞
我聽到喊，好似講緊以前嘅自己

//
怎麼苦戀到死 先想起轉機 不必這樣收尾

越來越愛 越來越緊 越來越瘋
這段劇情 彌留在腦內 播著也高興

芳心經已死 屍體不會飛 不要視為傳奇
要是墓前能留下見地 記著愛己

不應偏執到死 先清楚記起 根本這是歪理
你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命兒嬉
//

井好似係講自殺?

幼稚園係咩事 不過好期待隻碟

兒歌

啱啱loop 我hinsideout嘅井 個二胡真係搞到個成首歌沉重好多

嗰二胡好正

我都想練到咁

到底好快推出姐係幾快呢 佢成日都話好快

我個frd唔肯拉一次俾我聽 好難得有歌係啱二胡

我扮個二胡ok？

經常性走數

本月內推出係咪即係聽日/後日

想畀我又拉又㩒

咁我又未試過自殺

我又聽下先

開始了

冇走囉

好似好耐無上水咁
上面講去幼稚園巡唱係咩事 笑死

怕醜呢

唔好試呀 諗都唔準諗

走硬數

press me

上面話佢出兒歌 依家仲有兒歌聽既咩

唔會啦，我有太多嘢想玩想試
我反而試過有fd危坐想自殺，我拉返佢入嚟就真

我是個tea pot肥又矮呀

細個啲卡通片歌好好聽 唔知佢唱兒歌係點呢

btw終於睇咗屍殺片場 好高質

好！

都話好睇啦

係！後段勁精彩

佢一話兒歌 我諗起哈姆太郎

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

大大力㩒一下

細力d

中文歌曲龍虎榜 本周精選
侘寂 (02) / 百年樹木 (04) / 生之頌 (09) / 為全世界歌唱 (15) / 偉業街 (16)

唔敢J,但仲有機會

杜琪峰 Felix 同埋寫咗一半 唔知仲有冇更多
我第一次都覺得搵到好多 唔知仲有冇Miss左

演藝學院等緊你啊 皇上 唔好少咗我地啊

早晨
好靜啊依幾日

發夢見到軒仔 之後又無限loop佢啲歌

Morning

好想莊

點解唔莊啊

早上好

發生咩事

佢唔得閒姐

每人幾廿蚊都夠找數

你變左聖誕頭未

你黎既話 我聚之前整多次頭又點話

點整 我仲未親眼見過
（但係相見過 ）

黎未

你要好好咁照顧我

係咪先

好啦 你要比個紅色頭我睇

公海!!! 好耐冇見!!! 去左邊!!!!

一直係到啦 有嘴答先答下

Bb

快D答我咀咀

你個嘴有好多人口水

哦 嫌棄我了
由我做個垃圾

抹好講笑巴啲口水先

得你d口水炸 講笑巴?who??

我講緊我

Ok

來吧 聖誕一齊gathering 此活動必火

火你老母

要多多關照我

不嬲都好關照你

903 百年好似死左了

903 無再播百年

以為清完個校園獎會比位佢上

希望出咗劇場版多啲noise 會播返

點解

好近

好grape

我又黎捉住左屋企十幾分鐘無人既時間

唔好太大聲

公海 ps i love u too

PS I love you three

我係打

佢唔出 ^ ^
搞到好似第3次RETAKE

岩岩聽返先知最後個段既"忘"係走音走到癲左

屌 早知唔POST

咁係咪聖誕有冇見

見見見

好野 抵錫

I love you four

呢排好似靜靜地 推返呢個上嚟先

流巴幾時唱歌 好耐冇聽

我都好想聽呀

譚譚 你幾好嗎

溫書溫到好苦悶咪上吓嚟 點知冇人

點解呢排咁靜既

唔係好耐姐

想聽咩

其實我病咗

樹樹 sem 頭不努力 sem 尾徒傷悲

凍親?

咁等你病好先
有冇睇醫生呀 收工未？

風箏絲攬下先 但sem頭真係好難努力

我係到 陪你溫書

太多野要做

咁等你病好先再唱啦
Take care!!!

加油呀

而家就係報應

醒醒加油

病好咗又會再病

點歌啦

自己食藥好算了

你都要

我明呀 唔好通頂溫呀

chur返工

身子弱呀你流巴 著多件衫

知道醒醒

溫埋呢課就聽朝繼續努力
樹樹聽日返晏？

唔好放我上template 個走音好柒

好啦好啦 del 咗佢

你未填google form

我虧佬再世

咁就乖啦 完sem就可以見軒叔架啦 加油
係呀返12點

屌原來第2張form黎

你太瘦 食多啲先會身體健康

知道樹樹！

早

早晨巾巾

早晨千千

早晨野生橋橋子

點解你個名愈黎愈奇怪

投曬叱咤未呀大家
仲有十零分鐘咋

我好多個名

公海你都有好多個名嫁

個啲垃圾名唔計啦

公海(BB)

仲有流巴叫既海仔

咁我叫你做公仔得唔得

Diu on9

做咩話我on9

同話你笨蛋一樣啦

死on9仔

放多次上黎啦 都係琴日個首
走音無咁勁 好似係
琴日聽過可以唔洗聽

不過點解歡歌會爆咪

頂住呀皇上

係咪你同個mic距離太近?

眼藥水三千(笨蛋)

都有一定距離啦 15-25cm左右

有時爆上去個陣佢會自動幫我減聲
即係無爆過

仆街 我一潛水就唔認我

對唔住大佬

(屌 中伏)

派膠咩啲人，做乜投古仔

既然個app阻止你爆發, 咁要聖誕gathering聽你唱live表演啦

唔要 我會面紅出汗口震手震腳仔震啦

諗起肩頸痛

放心, 我會捉住你對手然後幫你抹汗

分手了

笑什麼畜生

你仲有我

我是笨蛋

無晒人既，Ｅ家入左５強但都唔可以鬆懈
好多花生玩野投古天樂

五強應該係陳奕迅同張敬軒之爭

希望投古天樂嗰啲收下手

古天樂係FB 連登 IG到到都吹奏

我覺得係古天樂同張敬軒
隔離post 個個都話投咗古天樂
其實唔係話古天樂唔好 只係好想皇上今年咁努力可以有回報

雖然我好鍾意古天樂 但咁玩法真係擺佢上枱

都唔知奏黎做咩
拎到又無得迫佢上台唱

唔好再玩樂壇啦好嗎

我覺得隔離有人講得好啱
而家已經冇樂壇 只有娛樂圈
辛辛苦苦做好音樂嘅人班人又唔識欣賞 一味食花生
叫啲歌手點再去努力做音樂 努力咗一年俾班花生友就咁剝奪咗攞獎嘅機會
即係唔係話一定要皇上攞 其他3 個攞我都覺得服因為人地都係努力嘅成果
但古天樂用一首歌 唔係其實係半首 就俾人吹奏到要上頒獎台真係會唔忿氣
我都欣賞古天樂做戲 但唔係咁樣推佢上去攞獎囉

軒仔幾時整隻 國語翻唱 去強姦華語其他女歌手既歌

皇上ig下面都好多人話投古，好嬲呀

咁皇上自己都話降姐投咗古天樂
不過希望皇上fans 團夠龐大可以鬥贏班街客啦

皇上講笑之嘛， 希望佢下個禮拜個post唔好走去撐古天樂，佢真係做得出，佢傻㗎

唔緊要啦我都係會叫埋親戚朋友姨媽姑姐投票
大家我地一齊推到皇上上頒獎台呀要
btw 我好鍾意佢唱你個名

RTHK
24/11/2018
24/11/2018-30/11/2018
1. 百年樹木 - 張敬軒
2. 偉業街 - 胡鴻鈞
3. 荷光 - Robynn & Kendy
4. My Love - 劉德華
5. 青空 - 謝霆鋒

恭喜軒叔拎到 第到港台 1碟4冠

睇黎個1台4冠 都係斷903

個人覺得tvb 應該會俾冠 係差903
即係最難搞嗰個台

無計,903 咁多年淨係得兩隻碟拎過年度4冠
一個係學友既「過敏世界」,一個係Eason既「U87」
不過今日既軒叔係第1個拎到 兩台1碟4冠既紀錄

港台對上1個拎到 年度1碟4冠 係2015年既千嬅「如果大家都擁有海」
新城對上1個拎到 年度1碟4冠係 2008年既衛蘭「Serving You」

我都想去

903計播放率呢期多競爭

早晨（都唔早，但仲好頭暈）

Sor 留意錯，係第二個拎到兩台一碟4冠

幾多號呀？

返工人士們dum低放假既日子啦

放紅日

要問下講笑

呢條友

如果1月6？

如果要齊人既話12月已經收左皮

小王子 星期六日 紅日
流 26 27
千 26唔得

水水唔係夜晚食自助餐咋咩 晏就唔得？

都得

下午可以呀 但只能join k lunch了
同唔到你地食飯飯

食晏咪得

咁短時間點夠

咁食埋早餐

morning……

Q

g 持

26早晏呀

oh byebye

投票走勢 軒軒繼續領先

實力雄厚

係你信心嘅保証

希望yoho倒數嗰個即使無飛但都可以喺樓上插針睇到佢

應該要一早霸位

要返工

我都要

係連登呀

我睇左啲咩

軒叔係咪要上水啦

我睇咗啲乜

好快手

雖然肥咗乽 但都係咁正

喂呀 呢兩張好正

皇上係隔離post出沒

邊個post啊

舊post 呀 血巴嗰個

見到啦

真係上左水

連登勁

真係 張敬軒演過那匹馬

而家係咪firm26?

未知26定1月

Why not both

Can嗎

好期待今晚10 點

can
我想見你

走火入魔

准

橋

段片cult 到爆

佢真係癡咗線

千千

你幾號飛

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（31）

22

你飛前約你一次 拎碟同食米線

好呀